點解畢爾包護護下級護到踢歐霸

果陣仲講緊假波幫佢護級
最後一周打到第7

其他隊廢

kepa黑氣石

西班牙人都打歐霸

華西最後先第4

切爾達反而好地地走咗去護級

艾斯柏斯朋友隊

之前好似艾斯柏斯傷左一排就跌撚左落去

華西 頭十場排緊10幾名
畢爾包17

基達菲都幾慘下